香港越黎越多痴線佬

話說頭先搭地鐵，有個痴線佬冇啦啦打我手臂 隔離啲人一嘢彈開曬 然後我問條友 先生你咩事 點知佢又打多嘢落黎
香港真係好撚多痴線佬

報警啦

先生你咩事

20年前小學時都試過，係條街到無啦啦比個痴線婆打咗下，到今日都唔知咩事

可能我20年後同你一樣都係仲未知咩事

前排搭搭下地鐵
有個男人走過嚟問
「小姐請問妳咩cup」

仲有好多隱性痴線佬

政府一句幫精神病人融入社會就放哂班計時炸彈出嚟

KT同深水埗

咁妳點答

樓主你咁講我諗返起10幾年廿前坐村巴返屋企個陣...
我 一個人返屋企坐係車尾睇校本閱讀
咁前面黎左個癲佬自己睇馬經
坐坐下佢無啦啦企起身兜野拍我本野大叫

:睇乜撚野 睇乜撚野

:唔好意思??整到你

:屌你老味 (罵左幾句坐返低)

:??? (執返起本書)

無耐見有d悶我咪開返黎睇下
我個下又醒水識得挨實左凳先睇,點知...

:屌你老母 又睇

我個刻同隔離d友仔一樣真係一頭帽水,兇個學生哥做乜春

仲要佢地犯完法可以一句精神有問題冇事

幾有禮貌呀

我頭先就係咁 R曬頭 唔知條友做乜鳩 好撚無奈

明刀明槍又有禮貌
係我就答佢啦

突然間諗起大埔單炒車,可能廢佬都係咁 賭輸$想搵人開波洩慾

Sa wa de cup

比較想知樓主最後點解決

連登都唔少

佢有白卡

小心

d賭徒都系咁 話睇”書“個音似個輸字 搞到佢地會輸 屌咪又系藉口

好恐怖
好多時見有d周街大叫亂講野既痴線佬婆都好不安

不過我會諗深一層
佢地以前究竟受過幾大壓力先變成咁
自己將來又會唔會一樣

天王級

本身我望實佢 佢再郁我 我就還拖 但係條女拉走我